冇晒啲五毛同罵戰撚真係一天都光晒

希望依求可以認認真真咁傾嘢啦.